可以預見ICAC將會步撐警會後塵：「經調查後，認為警方不偏不倚公正合法人畜無害誠實可靠，故不再立案調查，完！」

可以預見既版本

16年李寶蘭被炒個下已經收左皮

一早預見啦

絕對，變支那果d所謂反貪組，其實只係用黎攻擊政敵

立完23條再立禁止侮辱公職人員罪

反貪部越反越貪